(開定先）難為咁多位反獌唔訓睇我地魚拉特反cup

慘

咁都推